得罪講句 條J無20cm 應該切柒 轉性做女人

屌你個性徵咁唔明顯 叫自己男人?

利申: 30cm

個閪㝫30cm闊？

無圖你話賓周闊過牙周都得啦